十蚊賣一碗雲吞麵畀你要你洗番上一手碗碟你肯唔肯？

同埋假設要自己執碗入廚房

咁點解唔10蚊買材料自己屋企煮

無乜嘢唔肯，幾好呀

洗自己啦, 洗咩上一手

點解唔係洗返自己先

好正常 因為你自己食完 咪求撚其洗比下一手 下一手一係碌柒 一係自己再洗

個個都捕住靚女食完個碗
D麻甩佬廢中廢老食完冇人想掂

食完先洗無咁開心

靚女果個唔洗洗。
直接再食

10 蚊我食m記唔好

咁咪一樣
又唔係洗得乾淨先食
咁我咪求撚其洗

m記特價包都要11蚊啦

用番嗰個碗載你個麵你就唔會咁做

比夠20蚊都唔夠啦

幾有創意
但慳唔到好多

冇乜問題
洗埋自己果隻都仲得
如果碗麵好食的話

收錢幫人洗碗10蚊洗1個

洗上一手碗碟唔係問題
問題係啲碗碟係由上一手鳩洗唔敢食

乜撚野啊，你自己洗完唔敢食？

睇幾次都唔知你個腦點運作

你又做咩？
你自己用都求撚其洗？
連登咩事

唸得過

係喎膠咗
以為調轉